美民主黨參議院候選人涉婚外情 或影響參院大局

美民主黨參議院候選人涉婚外情 或影響參院大局

美國北卡羅來納州的民主黨候選參議員康寧漢（Cal Cunningham）被傳媒揭發婚外情，背著妻子向一名公共關係策略家發情慾短訊，有機會動搖北卡選民的投票意向，或間接令民主黨難以在參議院取得大多數席位。

爆料，已婚並育有兩子的康寧漢，與已婚的加州公共關係策略師Arlene Guzman Todd互傳情慾短訊，包括「如果可以轉過身來吻你，將會令我今日更好」，康寧漢又指女方「史上最性感」，雙方亦暗示約會偷情，康寧漢其中一條短訊寫「挑一個日子﹑城市，編一個藉口給家人，拋下工作給助理，穿起你的白襯衫並預備吻很多很多遍。」

康寧漢發表道歉聲明，指他傷害了家人﹑令朋友失望，為此深感抱歉。他又指要修復這些關係的第一步，就是承擔全部責任，並希望大家尊重家人的私隱。他堅持不會退出選舉，並感激北卡羅來納州人的支持，末來幾周將會繼續努力。

參議院民主黨的競選部門亦發表聲明，重申對候選人的支持。部門傳播總監Lauren Passalacqua指，北卡支持康寧漢，是因為他將為已有的疾病提供醫療保健保障，並努力降低處方藥的成本，幫助國家從危機中恢復過來。

雖然北卡是搖擺州份，但選民傾向保守，候選人的個人背景及家庭生活是選民判斷性格及能力的條件之一，過去康寧漢經常提及他的家人，並談論了他如何在北卡羅來納大學認識他的妻子伊麗莎白；加上他是前州議員﹑軍事檢察官和退休軍人，原本他的條件非常符合選民的期望，如今好丈夫的形象被破壞，或會影響北卡羅來納州鄉郊女性選民對他的支持。

北卡羅來納州是一個重要的搖擺州，隨著近年來人口結構變化，郊區對民主黨人更為友好。據民調顯示，康寧漢一直領先對手共和黨參議員提利斯（Thom Tillis）6個百分點，而提利斯上周證實患上武漢肺炎。根據選民登記冊，共和黨人、民主黨人和無黨派人士三分天下經政治學家研究發現，約45％的共和黨選民，45％的民主黨選民，真正搖擺的選民只有10％，而郊區就是重要戰場，如果失去郊區的女選民支持，有機會令民主黨難以在參議院取得大多數席位。（北美中心 / 綜合外電報導）

係日本直頭要落台

民主黨！

學下彭斯啦

彭斯真係男人嘅典範

Democrats:偷食係民主嘅一部份

民主黨邏輯：
搞小朋友都冇問題做埋總統候選人
偷食好小事啫

佩洛閪開左聲未

北卡羅來納州是一個重要的搖擺州，隨著近年來人口結構變化，郊區對民主黨人更為友好。
>即係同總統大選掉返轉?總統大選通常鄉郊既人投共和黨

蓬佩奧洗碗.jpg

加州紐約州好撚多人搬
一來因為生活, 二來為稅
德州依家變swing都係因為加州埋公司唔想交重稅搬撚曬去德州

點解左膠又睇唔到

民主黨就係咁垃圾

老實講如果依家GOP頭牌係Mike Pence可能拜登依家已經可以唔駛選

講真侵太多hater, 我諗pence/Pompeo/12年嘅羅姆尼都應該贏到痴呆登

16年其實侵都係好好彩, 對面竟然出希婆

10月驚喜
共和黨牙膏廠廠

Pence Pompeo 等2024啦
羅姆尼太撚老.......乖乖地做參議員算

但係希婆普選票數多過Trump

做大事一定唔好嫖唔好賭

咪又係加州同紐約州贏突
效區女人唔撚會鐘意希婆呢D 造作八婆